有冇人知點解網球場 運動場會有綠色網封住

如題 想睇人做運動學下野都唔得
仲點推廣運動 人地日本果d都冇既

因為女仔既身體（胴體）有價值
咁容易畀麻甩佬睇到會損害價值

成日封住哂 搞到睇唔到 颱風完果幾日
吹走哂睇得好開心

防風網黎

點解日本果d唔洗既

你有冇見過網球王子會話要睇風向

驚走光

啲大陽光走咗入去